窮心未盡，色心又起，享受Yoyo神秘服務。

正所謂窮心未盡，色心又起，月中已經唔多夠錢使，收心養性咗成十幾日，忍住唔上咸網，唔打足十日飛機，都係為咗月尾搵囡囡標番份尾會，今次當然係搵至愛嘅YoYo幫我解決一吓啦。雖然作為佢嘅粉絲，見識過佢超激嘅服務，兜兜轉轉，都係要比佢服務至安樂。
星期六準時到YoYo辦公室，預約時已經話想影番啲相片留念，自己用來深夜時自High都好，仲問咗佢今次玩乜花招添，不過佢就話：上到呢咪知道囉，又真係幾令人期待。準時上到佢工作室，洗完白白帶上頭套；瞓上床，再帶上狗繩同手繩，神神秘秘咁由YoYo拍板，今次特別啲；先來個達聞西，可惜我封咗口，只能夠比係咁用啲聖水同我洗面，攪到我流晒口水，我條脷打圈打到幾乎抽筋，即時大力吸啲西水同吹氣，細佬即場起立敬禮，再來就加多一個千斤扣落春袋度，扣完就瞓落地，由於係磚地板，一股涼氣湧上心頭，全身打晒冷震，Yoyo再用高踭鞋踏我個頭套，比佢虐打吓都幾爽呀，因為佢下體係真空，一路踏我就一路偷睇佢白滑嘅妹妹，心跳不斷加速，最後我起番身扮狗行路，由於春袋吊住個千斤墜，條鳩又痛又High，爬行咗幾分鐘，Yoyo從後同我打出來，射到一地都係精，真係爽死我啦！

g

G

蓋